{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_051676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "고양국제꽃박람회"
    },
    "text": "『コヤン・グクチェコッパンナムフェ』\\n\n高揚(コヤン)国際花博覧会(英語:Goyang International Flower Festival)は1997年初開催され、第12回花博覧会に至るまで620万人を超える内外の観覧客が訪問し、大韓民国を代表する国際的な花卉博覧会で成長してきている。''に世の中を変える新しい花世の中''をテーマに4月28日から5月13日まで17日間一山湖水公園で開催された2018、高陽(コヤン)国際花博覧会には36カ国320余りの花卉関連機関、団体、企業が参加し、各国のさらに花き類や花卉の新商品を披露した。また、容易に見られない珍しい植物展示、花卉造形芸術によって、室内庭園、多彩な野外テーマ庭園、花卉文化体験プログラム、生け花競進大会などの花文化行事、見どころ満載の公演・イベント、農家が直接栽培して販売する花卉販売会場など五感で楽しめる花文化祭に広がった。1997年韓国初の国際的な花博覧会を開催する高陽市は3年を周期に高陽世界花博覧会を開催することを確定し、今後効率的な準備とともに、貿易と経営概念を導入したイベントに発展していくために財団法人の設立の決定によって1999年1月、京畿道知事から(財)高陽世界花博覧会組織委員会の財団法人設立許可を得て財団法人としてスタートすることになった。花卉貿易を先導する北東アジア最大の花卉博覧会でありFTAなどで苦しむ大韓民国の花卉農家と花を愛する高陽市民、花の博覧会場を訪れる観覧客のための祭りの場といえる。2019、高陽(コヤン)国際花博覧会は17日間47万人の観覧客が訪れた。",
    "QA": [
        {
            "question": "開催期間はいつですか？",
            "answer": "2018年の高陽国際花博覧会は4月28日から5月13日までの17日間開催されました。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "高陽国際花博覧会は一山湖水公園で開催されました。"
        },
        {
            "question": "参加した国や団体の数はどれくらいですか？",
            "answer": "2018年の高陽国際花博覧会には36カ国以上の花卉関連機関、団体、企業が参加しました。"
        },
        {
            "question": "花博覧会ではどんなイベントや展示がありましたか？",
            "answer": "花博覧会では珍しい植物展示や花卉造形芸術、室内庭園、野外テーマ庭園、花卉文化体験プログラム、生け花競進大会などの花文化行事がありました。また、農家が直接栽培して販売する花卉販売会場もありました。"
        },
        {
            "question": "高陽国際花博覧会は何回目の開催ですか？",
            "answer": "2018年の高陽国際花博覧会は第12回の開催でした。"
        },
        {
            "question": "高陽国際花博覧会はどのような目的で開催されていますか？",
            "answer": "高陽国際花博覧会は花世界をテーマにしており、花卉関連の新商品や花文化を披露する場として開催されています。"
        },
        {
            "question": "高陽国際花博覧会はどのような人たちに向けて開催されていますか？",
            "answer": "高陽国際花博覧会は花を愛する人々や花卉農家、一般の観覧客に向けて開催されています。"
        },
        {
            "question": "高陽国際花博覧会は日本のどの地域でも開催されていますか？",
            "answer": "高陽国際花博覧会は韓国の高陽市で開催されています。"
        },
        {
            "question": "高陽国際花博覧会は毎年開催されていますか？",
            "answer": "高陽国際花博覧会は3年ごとに開催されています。"
        },
        {
            "question": "2019年の高陽国際花博覧会には何人の観覧客が訪れましたか？",
            "answer": "2019年の高陽国際花博覧会には47万人の観覧客が訪れました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 457
    }
}